根本林鄭做乜都係玩完

徹回
中共冇面，證明暴力示威有用過和平示威，反對派聲勢壯大

不徹
衝突只會繼續升級

條八婆咁厚面皮會落台？？

唔係打j嘅時候

邊度有暴力示威？你盲？

撤回 要鬧佢嘅都係會繼續鬧
唔撤 D廢中廢老都鬧埋一份

暴你老母 邊忽暴 比黑警暴打就有

依家人地就係同你對賭唔會升級